點解唔係一視同仁呢？

其實大學生同大專生都係學生....點解我地唔可以同人一檨聽日放假